人生第一次等撳錢 排咁耐

呢個女人整前前後後左10幾分鐘 隔離嗰兩個細路仲要對住嬉皮笑臉

係咪以為入面有人, 同佢講梗野

影相唔屌 有閪用呀你廢物

應該係有人係部機入面操作緊

冇膽

親子練習 幾撚溫馨

開聲屌柒佢啦

依家d 人真係好自私

有冇教佢用暗號拎錢呀
天下武功出少林，少林武功嚇親人